whatsapp 用咩emoji 已經透視你係咩人

😭=垃圾港女
🤪=仆街
😂=賤種
😅=廢老
🥱=柒頭
🤤=傻閪
🤩=on9仔
🧐=社會敗類
🤭=串柒柒嘅柒頭
🥳=弱智
🤒=智障
🙈=狗公
🤦‍♂️=扮晒野
🍆=唔知想點
😋=靚女
😮=社會賢達
🤟🏻=醒目仔
🍑=可愛女仔
😰=智識份子

🥺🥺

🐸

🤓

whatsapp
telegram

😡😠👿😈

🙄🙃

🤡

🦕🦖🐢

🖕🏻人生就是瘋狂引戰

笑死😯😯😯

一般啦

乞人憎都爆

到

我用開呢個🤢

樓主識開咩人

😦

😎

我手機套都係，有間自製手機殼黃店買🤡

🍌

🐶🤫🤔🥫

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

🤔呢

可以接受

🦇🍲🦠

🥺🥺🥺

🤰🏻

😮😮😮

👁👄👁

🐷

😦😦😦

👺

🇨🇳

👉🏿👌💦💦💦

咁毒L係咩emoji?

拉

🐦
🌚

毒撚無朋友

唔會用WhatsApp 囉

🙃

唔用呢

💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩

😕

笑喊就賤種？

係 好憎人用

ok 接受得到

ching你唔好咁啦，雖然有道理

香港棟樑

用開呢個🖕🏼

香港人

中

😑

🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴

🙈好撚憎依個

知識分子

你都幾好心機

🥺：呢個好多港女用

邊間？

😂🤮😌🙈

睇到我心寒

我試過唔用，搞到誤會鬧交，心理陰影好大。

🌝

下次打文言文試下

🌚點。

🥰😘

重要po幫手推

🖕🖕🖕🖕🖕

狗公係真的

👉👌💦

我對住男朋友成日都用🤤

全部都真

樓主隻揪🙏🏻

=樓主

hi ruby

特別係男人

我係廢老賤種嘅醒目仔

🤭=串柒柒嘅柒頭

呢個超級認同 有嘢講味講囉 懶係嘢咁

😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

🤏🏻=牙簽仔？

😔😩

🤣？

識波

🤔😤🥳🥳

🥺🥺係咩？

如果有男人成日同你用🙈🙉🙊👻即係點

😤😤😤😤😤

死狗公 可以報警

或者試下做icq表情撚

我用開尼个。😃🌸

(☉｡☉)!

^^

拉
低質po

😂👌🏻🤙🏻

乜撚嘢垃圾post黎

😌😌😌😌😌

人生就是瘋狂引戰=ON9

無講錯wor

🌚=柒頭皮
講緊你啊 屌你老母柒頭皮

🍆🍆🍆

🤣
依個呢

😰 知識份子啊樓主

邊個ruby

有個男仔frd成日用💛
即係點

狗公嚟 可以報警

冚家鏟

p 牌仲on9

毒撚會用whatsapp
不過版面係咁

CHAT
search
-------------------------
我們這一家
我：媽，今晚ot唔返嚟食
工作小組
19老細：pls give me the report by tmr morning

怕唔怕俾人起底

死番5p

🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️

用emoji 應該翻5p 真

垃圾post，拉

極可愛求名.... 好有港女feel

光復香港靠你啦清

真 見到frd 用都唔知佢JM9

唔用呢咁

非池中物

😌😏

......

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤔🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤔🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

好憎呢個😅
同呢個🙈

Cctvb 個露比？清，你講近咩呀，你係咩搵錯人⋯

😞

光復香港靠你

狗公專用

呢個可愛

不要再說了

我冇睇嗮個list 睇到你呢句就聯想到 碌返上去睇又真係中

廢老笑死

👺👺👺

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

🤓🥳😬
最常用

祝你快啲死

😐

🤗

Sorry